Создать систему записи пациентов на приём, состоящую из:

1. Базы данных ( **желательно** PostgreSQL) с таблицами
   1. врачи: id, uuid, ФИО **и т. д.** (здесь и далее « **и т. д.** » обозначает, что можно расширить структуру, если будут свои идеи)
   2. пациенты: id, uuid, ФИО, дата рождения **и т. д.**
   3. талон (слот времени): id, id врача, id пациента, время начала приёма **и т. д.**
2. SQL-скрипт создания структура этой базы в выбранной СУБД (можно взять автоматически сгенерированный скрипт по созданной структуре).
3. Javaweb приложение, выполняющее основную логику ( **желательно** SpringBoot)
   1. Осуществлять подключение и операции в БД ( **желательно** средствами Java Persistence API)
   2. SOAP сервис с методом создания расписания, который по переданным правилам создаёт слоты времени. Правила могут состоять из даты/времени начала расписания, продолжительность талона (слота времени), их количество **и т. д.** Можно применить более сложную структуру правил, если будет желание.
   3. REST сервис работы с методами:
      1. получение свободных слотов времени к указанному врачу на указанную дату
      2. занятие слота времени по его id
      3. получение всех слотов времени, занятых одним пациентом по id/uuid